# monitor-openclassrooms
Java EE (replay, use once recorded, serialized data) (J2EE) JSF

From https://www.jmdoudoux.fr/java/dej/chap-jsf.htm#jsf-16
1. La présentation de JSF OK

RS

Tracking nouveaux cours +++++

Auto inscription, par lots,  d'après les profils de formations métiers

Tableau de bord(Eclipse RCA)
